(有片為證) 大陸比香港更開放?

我係指演藝界既性感尺度方面. 政府審查尺度方面, 香港尺度當然遠遠比大陸開放. 反而大陸不乏演藝人好勇於挑戰底線, 至少比TVB勇敢得多.

好似王子文咁, 係大陸係好出名既電視花旦. 但佢依然夠膽係《追凶者也》中接近全裸地去演出扑野戲. 雖然段戲拍完後, 比官方cut到剩番十幾秒, 但出到黎既片段, 依然有肉地同激過《喜愛夜蒲》, 《私人會所》, 《PG戀愛指引》之流. (扑野片段由3:45開始)

如果王子文係TVB藝員, 恐怕早被封殺. (好似蔣家旻係《第一次不是你》露下背, 都比TVB冷藏一排.)

當然, 勇敢既大陸演員唔只王子文一個. 連大姐大范冰冰都曾經係《二次曝光》半裸演出, 露波形兼(著住內褲)露股形. (半裸片段係18:30開始).

係影雜誌相方面, 唔少大陸演員亦比較大膽. 好似大姐大李冰冰上年幫雜誌影公益全裸照

而剛憑《羞羞的鐵拳》成為19億票房女星既馬麗, 亦剛為男人裝拍性感照show股形. 係「限奶令」下, 如果TVB藝員拍呢d尺度既照片, 肯定被炒魷.

無錯, 大陸電影同劇集好多都係垃圾. 但亦有唔少大陸人係勇於踩界同挑戰底線, 比一d純奶共既香港行內人更有良心. 回望香港, 好似TVB咁不斷自我河蟹, 兼限制旗下藝員, 就真係令人嘆息. 王祖藍話TVB制肘比大陸更大, 其實唔係無道理.

(當然, 都有d香港行內人唔係純奶共, 比較有良心.)

香港女演員唔係雞？

唔係

一早知
以前廣體播英超上面有condom廣告

呢 d 唔係叫開放，呢 d 叫不知廉恥，道德淪亡